[刺客教條年經]維京紀元 vs 奧德賽 邊隻好玩d？

奧德賽

未玩維京但係睇gameplay覺得維京好啲

維京
1. 去除左level限制，低lvl可以一擊殺高lvl，等於探索更自由
2. 舊AC要素返左黎，潛行好玩左
3. 地圖豐富啲，有4張地圖，各有特色，好多迷你支線幾得意
4. 型啲 (暴力美學、劇情cutscene)

利申玩左20hrs+ 好過癮

同意

個人鐘意 Valhalla 個種暴力 finisher, 唔似 odyssey 打到後尾 D 格鬥技能成個希臘神咁

Odyssey 好玩d
Valhalla game已del

Odyssey啦
故事精彩咁多

唔認同

Odyssey 係大時代入面嘅家庭劇

Valhalla 係直接參與大時代嘅政治事件

Odyssey將好多當時既歷史事件串聯起黎
玩隻game你可以理解到當年既文化、歷史背景同人物
入面好多historical references 例如你同Socrates既對話
仲有好多有古希臘神話reference既神秘地點+支線任務
維京入侵本身個歷史已經無希臘戰爭咁宏大
果陣England同Norway班人大多數係蠻人 少左好多趣味
無端端發夢上天堂變做Odin做mission打怪物 呢個真係令人O嘴
戰爭場面同TVB既無乜分別 得果兩排人 又cut左海戰
唯一好比較既地方係 上面講左 刺殺、爆頭終於可以一下就死
Odyessey係Brotherhood之後最好既一集

點好玩法

個人覺得維克好玩啲
奧德寶後期正如上面嗰位巴打咁講
已經同神無咩分別
尤其係嗰招死人飛雷神之術
可以話係根本唔可以係刺客信條呢系列出現

火影世界第一

仲勁過四代火影，四代都要留低個死人印記先可以𣊬移，佢就直接成巴野飛埋去就可以𣊬移到，仲可以連續𣊬移三次

both trash

Valhalla: viking 無雙

Odyssey: 希臘神

上集搵寶箱／支線，都係點到點咁就咁行過去，拎完一個又一個，係中途會撞到啲神教人員，打海戰比較好玩。
但今集啲支線同埋搵寶箱ge方法有趣好多，雖然唔係好有獎勵性，但睇得出佢有心機舖排件事出黎。同埋有啲任務真係要你觀察，唸下，唔係去到打打打就完。潛行又好玩返

認同 維京根本係odyssey全面強化
維京玩法又多 解迷又做得好
支線仲要絕大部份都有設計過
odyssey後期只係想快啲爆機 冇動力探索
個人維京暫時玩左50幾個鐘 都仲四圍探索解支線

維克
但D任務冇地標提示,煩好多

又唔係好難搵姐

搵到頭暈
玩左成個星期,都仲未玩到有神教刺殺名單出黎

odyssey , 馬拉卡

odyssey d風景靚好多

閹割版係咪極伏冇哂體驗
屋企冇pc但ps又唔爭氣

一句講晒維京可以一刀暗殺大部分敵人，呢啲先係叫刺客